頭先係金鐘站落車果位絲打入一入黎

我係頭先坐你隔離著紅衫果男仔

我想知你追緊咩po

留名留名

關你撚事咩
而家越黎越多你呢d垃圾浪費網絡資源

你咪撚比我見到你出膠po
我實狙擊你

好撚驚呀垃圾狗公
諗下計點奶d臭閪港女鞋底仲好啦屌你老團

唉 太激動字都打撚錯